點解初選咁少post?今日係啦 要拉哂屋企人投票

依加初選係到時立法會投票派出嘅後選人
高投票率亦係確保民主派所有人都承認都有力嘅公投
初選一定成功 9月立會先會成功

【票站現場 - 新西】排緊隊/投完票報到區 - 7.11 12點 開站

點拉
藍絲黎